房協summer intern好伏 大家千其唔好報你會好後悔

嚴重貨不對版 我派左去物管 點知咩都要我做返工第二日俾個護老院經理拉左我去長期幫手
明明係長工要做既就推曬俾我做 日日都有大堆新曬推俾我做 返工做到收工抖既空間都無 同我講慢慢做唔急轉頭又問我做好俾佢未😞
做完可以起貨之後個中女經理仲要多多批評要我重新再做過
明明佢下一級睇過一次都覺得無問題可以繼續 點知個中女經理雞蛋裏挑骨頭 少少野都好在意😑
仲有五個多星期星期一至五日日對住佢 叫我點捱😪😪😪😪😪

除非係讀社工/nursing可以一試
如果唔係派左你去長者屋就...成個暑假可以byebye
P.S.唔嫌棄做下清潔工汁頭汁尾都可以報下

你都係派左去長者屋呀
我原先派果個supervisor 見過兩次炸 宜家我要跟個社工做野囉😓
我又唔係讀社工/nursing 關我鬼事咩？ 識條鐵呀⋯⋯

唔洗驚訝😑我知道無幾多人同我陪葬 據我所知其他區做得好舒服 日日扮工得閒到挽手機

絲打，你去北角個high class 盤？

我個supervisor應該完全唔知我既存在
最嬲既係返工仲要寫埋d咩目標紙
大佬你份工我冇野學到
仲要每家每戶派傳單 汁垃圾
我目標可以寫咩？

果張目標紙先低能
做埋d學唔到野既野可以寫到咩🙄
宜家返intern做打雜係老人院染到病菌仲要無端端自己貼錢睇醫生😪

好奇一問
點解做房協物管要做埋護老工作同執垃圾

我會say no, 反正都係Intern

九龍灣同北角個種？

樓主咩major

我都係唔知點解分左去aip 但算幾free
應該你上司問題

房協入面有老人院 可能會調你入去做
就算唔係
佢見你冇野做就叫你幫佢清潔下d櫃
入面全部都係d唔用兼過期食品
做清潔啊姐無誤

我唔係AIP 只係寫左PM 但都同樓主一樣
第一日佢就派我跟個社工
我都以為係佢搞錯
點知2個星期都係咁

有冇得話唔做呢種事 Intern only

呢層要問膠層啦 我都想知點解

Business

AIP要做咩

你個選擇最正確

算啦 餘下五個星期慢慢被節磨

最後好似仲有個day camp
其實係樓主唔好彩啦 邊到都會有d 咁嘅情況㗎啦

？

北角

無乜特別 filing下跟下活動咁

挽你老母

挽你老母

利申喺細公司intern 日日上連登

個煙腸本身開宗明義揾business major intern?

HS個網長期請某幾個FT position
多數NP
就知咩事

挽你老母 仲要表情撚 你新會然啊

基本上 Intern=廉價勞工
你唔係覺得有得hea呀？

樓主你讀緊U未見過世面我唔怪你
你作為intern, 長工做既野可以比你做其實你好幸福。知唔知幾多人真係9 hea乜都無做就坐幾個月，乜都學唔到。你至少學作房協部份既運作模式

係 第時見工人地問你intern做乜你就唔會on咁

樓豬應該見到身邊d同學仔返intern可以扮工打機上facebook但自己又咁忙 返多一個月姐有咩所謂

之前都返過老人屋，不過完全唔洗做老人院個d野 日日鳩fingfing 不過聽過某個老人屋好西 咁我估樓主應該係個度返intern rip

房協邊間
識人係房協做intern 做得幾開心

而家D 00後

我都翻緊

屌你啦, 大把人乜柒intern都冇啦， 你仲要政府intern， 輕輕鬆鬆又一日

有朋友之前返過 唔伏 學到野 做得好開心喎
係覺得佢啲day camp同interview workshop 好無聊

樓主智障？
煙腸就係希做下唔同既野 學下野
如果你想hea下hea下玩手機 你不如留係屋企
你以為份intern既title會幫你易d搵grad job?
人地睇重既係你從中學到d咩
Btw 你真係唔想做 咩quit囉 intern姐

樓主intern嗰post主要工作本身係寫咩？

大把讀prop man 都唔做HS intern

唔係有成皮野人工咩

Intern 不嬲係狗
任何intern 都係
但係個制度一定要你做

唔係冇人工咩？

5P樓豬已深潛

政府實習一係有9600 一係冇人工
好多都係鳩坐浪費人生
好少有忙到隻狗咁仲要比人針對 算你無運

做房協係咪買樓有折

兩年前都做過
完全冇嘢學 日日都無嘢做但又要扮忙
人地問我暑假做咩intern我都唔好意思答

同埋其實房協唔係政府
人工冇9600

爽啦

係呀10/8🤓

爽過我好多啦 我都唔知做左咩文書工作

我知道CT jobs出左post

有冇得hea就睇下地點同跟個老細啦

8000每個月

寫一串野幾廣泛

唉😑我宜家仲要兼顧做埋清潔 intern係全包宴咩都要做
食物鏈最低層

房協無限咩major

返邊個部門

樓主根本入世未深仲用緊中學果套

抵啦

挽你老母咩 字都唔識寫 洗廁所呢d工啱你架啦

文盲嘅人係做呢啲㗎啦 唔係點？

大公司intern 冇政府咁高人工
但勝在冇野做 打機玩電話冇人理
準時收工

算啦，老實講除左洗廁所或要做埋護理係過份左，其他嘢俾你做都叫正常，2個月啫，咪當體驗下啲政府機構有幾廢...利申-出來做左10年嘢，當年intern ac Nelson原來係做call centre, 番左幾日就無做

通常生得醜就比人assign做下欄